[認真post]喺連登搞d識人嘅post可唔可以?

想了解多d絲打們,可以搵到另一伴,24年A0聖誕已經夠了
希望各位單身絲打可以留言,比d機會自己同巴打,大家一齊出pool. 可以搵到一個可以去愛嘅人。

lonely Christmas好難受😩

有冇靚仔識

如果你係女
只要你放低tg一定大把人排隊搵你

巴打想識巴打呢

有時覺得感情台真係好似一個獨立討論區

一啲都冇高登時期嗰種味道

變曬5p招fd子post

me

大隻仔，20cm長，包你舒服

以前係典ga?

仲有50年既lonely Christmas嘆 都係唔好咁長命好

以前系更加淫亂

邊似而家咁撚保守1個招sp既po都冇

喺舊登識咗ex同招過3個sp

howsyourdate

唔怕 有我喺度

好牙 我人囝台-3-

我算唔算😂

用緊,絲打

ching,too mk

識絲打好了